叫shake shake薯條記得走鹽

一來 本身落鹽 之後再加粉太鹹
二來 又鹽又粉 咁多鈉
為大家個腎著想 記者走鹽

唔食咪得

食得就預左 走油阿笨

吃得M記就唔好講健康

走鹽不如唔食

好撚鹹
加粉岩岩好